份assignment做咗一日，到save嗰陣咁...

求救

等等啦

等咗十分鐘

rip 做過啦

真係冇辦法？

有無set autosave

apple機既做法係直接command + Q

電腦白痴，應該無

碌上去影定相先

連碌都碌唔到

ON9, 做成日都冇SAVE過, 冇AUTO SAVE, 都應該人手間中SAVE一

下啦

microsoft word 應該有autosave 嘅

對唔住

重做果陣記住間唔中save下啦

佢好似會自己auto save

好開心
鼓起勇氣 force quit 之後，佢有舊嘢跳出嚟問我要唔要recover 就recover咗！

多謝大家15分鐘嘅陪伴

下次用google doc 做啦

正解

傻仔先會用 macbook

連Mac book都唔識用個d叫咩？
好似樓主咁

買機唔包買技術

google下 mac機同 linux 嘅關喺先啦

mac機仲要賣到貴一貴 , 垃圾當上菜

樓主ON9

變左用家問題，因為apple野絕對唔會有問題
成班撚屌不願面對，屌樓主唔識用轉移apple垃圾既視線